鏝狗晉級 直播捉蜜蜂入屎眼

cup閪到咩

Lm

幾時開直播

咩apps開

留名

Ok

推

爽呀

不要讓樓主走掉了

樓主打算捉邊款蜜蜂

咪害蜜蜂啦

入邊個屎眼

等你

找數呀 屌你

知樓豬中意蜜蜂採菊

咪又係做走數狗

推撚到你找數

洗唔洗叫人幫你

我識相熟蜜蜂農 洗唔洗介紹

有無樓主想要既蜜蜂

樓主打算係邊度捉蜜蜂

lm睇屎蜂

樓主去左捉蜜蜂？

追數

樓主有無著齊裝備去捕蜂

樓主想捉邊類蜜蜂

弱智都唔駛咁大聲講出黎喎
黃蜂 蜜蜂都唔識分

@n賓

叫蓋清幫下眼睇下會唔會漏屎水仲好啦

咪推

唔好推

直播未

幫拉